請一位巴絲同我去海洋公園

3/11晏就
有興趣留tg

gay

有咩好處

今日準備同2個Fd去 慶生

三人行？

Ok

Yes

排緊隊買飛了

寧願買飛都唔要我張飛

有緣見啦 巴打

我都同三個朋友去𡁵

準備濕身Play

下一站海洋公園

排極地時速排咗十年